尼日利亞球員黎講，摩西c都算最搞笑嗰個

場場都有笑點🤣🤣🤣

勁過你啦

2&b carry晒成隊

尼日利亞成班小丑

1:3

嗨

笑到仆街

嗨bb

成個國家都好好笑

摩西c超越左

摩西搞笑好多

變左最垃圾個件

樓主好波

球員搞笑d定會員搞笑d

尼日利亞食大麻 依呀依呀哦

2&b

樓主

是其是非其非

其實係

咩2c?

佢有實力的

牙連識波